NICO NICONI 黎講 IZONE牙矮定TWICE牙釘??

NAKO

1:42

DANCING

NAKO
釘升物先

傻西希切

金希澈趁地淋啦

金希澈斷腳啦

吊你導清又牙矮== 但係釘升物仙唔入流啦..

個名有特色D

牙純

牙演niconiconi好得意

有圖好D==

wtf原來韓國仲興緊五六年前既nico niconi
空丸抱孫未=.=？

冇興過

咁多人扮 - -

因為個主持人中意NICO NICONI...只係咁先做下

LL狗真係好得人驚